大家係咩位置中過雷射槍？

大家分享一下
順便做個紀錄
睇下咩位置擺得最多

我成日係錦田出元朗條大直路見到
（高埔村果頭）
但果個位未中過

東區走廊，北角，銅鑼灣方向
北角向東隧方向
紅隧落斜，向九龍方向，浸會樓梯

汀角路近大埔東消防局條斜

3號出老龍前

牛頭角落天橋出觀塘道，好撚陰濕，行50 , 出到觀塘道行70

油麻地天橋無人講

香港仔隧道出口球場天橋隔星期日有

深水埗大埔道落斜

東廊中環方向太安樓對開中過坐地炮

呢道都有犬會SET 槍?

油麻地天橋，唯一一次

Shell油站定再落啲?

觀塘繞道入時隧好似每星期必有

獅隧出窩打老道浸會

富豪東方酒店影觀塘方向屎忽

未中過
但將軍澳隧道一出 不時有槍開block
條大前路又闊又長行50

巴打揸車搵食？

其實好想知馬場入大埔條大直路會唔會有
見到有80牌但成日見啲車行到100

一年戰爭
比白色魔鬼打中渣古左手
差啲中駕駛艙

沙田方向有
大埔未見過

晚晚大欖橋底70+(kmh) 炸入元朗

安全車速位置有青嶼幹線收費站來回

師兄好趕時間?

應該再落啲深水埗觀塘分叉位中間影線
都幾陰濕啱啱橋底轉出你望到佢應該都收唔切
利申未中過

環保大道 入工業村 50

新清水灣道 坪石 50

葵涌道 荔景村 70

呈祥道轉入青山公路70轉50

見過:
港島:
東廊西行杏花村小學對出 70
東廊西行西灣河文娛中心 70
東廊太古城天橋來回 70
東廊西行近東隧出口匯合處 70
東廊西行鰂漁涌上橋位 70
東廊東行北角上橋位 70
告士打道西行波斯富街天橋 50
告士打道西行分域街巴士站 50
夏慤道天橋來回 50
夏慤道西行和記大廈天橋 50
黃泥涌道往跑馬地近馬場 50
黃竹坑道esso天橋來回 50
黃竹坑道東行香港仔工業學校 50
香港仔隧道出口往香港仔巴士站後天橋 50
黃泥涌峽道法國學校往南區 50
薄扶林道瑪麗醫院天橋來回 50
薄扶林道富林苑燈位向南區 50
大潭道女童軍巴士站向柴灣 50

九龍:
加士居橋落橋向旺角 50
大埔道shell油站向深水埗 50
公主道落紅磡近都會海逸 50
窩打老道天橋往尖沙咀近浸會醫院 50
龍翔道東行黃大仙地鐵站 70
龍翔道東行牛池灣村 50
新清水灣道落斜向坪石 50

咁上下

仲有壁屋落ust -50

d格式同馬路的事一樣

屌X2

見過葵涌道出九龍 係橋底啲柱後影70
之後出鐵馬，A6，5系(追)截車抄牌
追到去美孚抄完，就係荔枝角調頭 閃住燈
以70+嘅速度返去reset再追過

好撚ON9

耳濡目染

向大埔方向？
係邊個位置？
差唔多日日揸都未見過既？

呢條大直路50

對面線元朗入錦田油站位過年果排試過擺足成個星期 日日中午1230左右開檔
仲有博愛迴旋處元朗南之前條大直路又係成日出槍+road block 影完就下個迴旋處前面set block截哂黎炒（不過而家好似少左開🤔）
試過岩岩甩p係果度行67中槍（限50）

粉嶺泳池50

呢個位拖住brake都好易中喎

呢個位好陰濕
係棵樹後面set機

唔熟路就唔好快

利申住個到，行親一定唔過50

個度好易過50
燈位又隔得開

頂嚟 唔係點10分內元朗落車